[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

Video Download Link

只有3日 同埋唔知限唔限流量
PLEASE DOWNLOAD AND SPREAD

教學:
原片

DOWNLOAD TOOL

記得揀MORE SETTING 揀番1080P

UPLOAD TOOL

Push

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

推到全連登都睇到
推到上熱門
推到個個電腦都有一份

push

大家可以DOWNLOAD完
再UPLOAD
放條LINK係度
幫手SPREAD出去

7/9機場更新 求求大家

大家可以DOWNLOAD完
再UPLOAD
放條LINK係度
幫手SPREAD出去

推到全連登都睇到
推到上熱門
推到個個電腦都有一份

跪求各位手足一齊慢慢睇各個細節位，愈找得多疑點，政府黑警黨鐵就愈大壓力要回應。我知道愈睇會愈嬲愈影響情緒，但係為左死傷者，我地要撐住，我地要為死傷者沉怨得雪

港鐵今日先放風話keep就係唔想你地今晚去太子站悼念呀！

今晚見
一定要還原831真相
一個都不能少

Backup backup

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！